頭先黨鐵出閘個陣個職員要我show八達通

我係一名學生
今日夜晚9點係炮台山出閘
個地鐵職員冇啦啦行埋嚟叫我俾張學生八達通俾佢，佢手上有部唔知咩機，放我張八達通上去，然後「嘟」一聲之後，就俾返張八達通我。

我想呢到問有冇地鐵職員可以解答下我嘅疑問？
點解要無啦啦check我八達通？
「嘟」個部機係咩嚟同埋有咩用？
佢係咪想check啲咩「特別紀錄」？

唔知點解我覺得有啲恐怖

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

check飛狗

Check你有冇嘟卡搭車
冇就罰你500

查飛狗 不嬲都係咁樣check

原來係咁，唔該曬。我第一次俾人check

佢地好撚on9 有時係大學站hku站check人係咪學生

我上次有個藍衫警係到

輕鐵就得姐 地鐵有啲難
細個見啲人唔記得買 就黎比人check個陣就跑走左

有冇穿制服？冇就唔使理佢

其實地鐵一向都有人check 學生飛嘅
我唸你又唸太多